持有恆牛既入一人黎

臨收市入左肥牛過夜

呢個月望唔望到30000點